所羅門(Solomon Yue): 投白票是巨大錯誤！

Solomon Yue
@SolomonYue
Using blank vote 2 punish Pan-democrats is a HUGE mistake. 2 free🇭🇰from tyranny & restore autonomy/freedom/democracy,🇭🇰ers must stand together w/ groups you DON'T like/agree. Don't use political purity 2 divide the mvmt. I worked w/🇺🇸Democrats 2 pass🇭🇰Human Rights & Democracy Act

用白票來懲罰泛民是一個巨大的錯誤。 為了使香港擺脫暴政並恢復自治/自由/民主，香港人必須與您不喜歡/不同意的團體站在一起。 不要用政治純潔來分裂運動。 我與美國民主黨人一起通過了《香港人權與民主法》

認住「港研」香港研究協會 係保皇仆街票站民調嚟

投白票嘅正仆街